世界第一dancer Lisa都有淆底嘅時候......

善心打破